你知道自己一個過年係咩感受咩？

頭先落去樓下元氣拎飛食壽司，
等左20分鐘叫到我個陣，
『７４號飛！邊位自己一個７４號飛！』，
跟著我諗都無諗就返左屋企煮公仔麵

好慘

一諗起周圍都係好熱鬧既氣氛就忍唔住喊